有傳染病嘅白警記得返工

記得近距離關心同事